<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Circlecross</string>
    <string name="reset">Ulangi</string>
    <string name="default_score">0</string>
    <string name="new_game">Permainan Baru</string>
    <string name="won_text">menang!</string>
    <string name="dismiss_dialog">@android:string/ok</string>
    <string name="turn_status">Giliran Pertama:</string>
    <string name="main_menu">Menu Utama</string>
    <string name="play_game">Main</string>
    <string name="how_to_play">Cara Bermain</string>
    <string name="about">Tentang</string>
    <string name="tq">Terima Kasih</string>
    <string name="pvsc">dengan Komputer</string>
    <string name="pt">Tim Pengembang</string>
    <string name="changeLang">Ganti Bahasa</string>
    <string name="frz">Firaztori Yusuf Nurwanto - Pemimpin Proyek, Pengembang</string>
    <string name="ido">Ridho Alrafi - Pengembang Utama, Desainer</string>
    <string name="els">Elshinta Milenia - Desainer Utama, Pengembang</string>
    <string name="howtoplay1">1. Biarkan pemain pertama bermain terlebih dahulu. Meskipun secara tradisional, pemain pertama bermain dengan "X", Anda dapat mengizinkan pemain pertama untuk memutuskan apakah dia ingin bermain "X" atau "O".
        Simbol-simbol ini akan digambar di atas meja, dalam upaya untuk menggambar tiga simbol yang sama berturut-turut.</string>
    <string name="howtoplay2">2. Selanjutnya, giliran pemain kedua yang bermain. Setelah pemain pertama menggambar simbol, pemain kedua harus menggambar simbol, yang akan berbeda dari simbol yang digunakan oleh pemain pertama.
        Pemain kedua dapat mencoba memblokir pemain pertama dari membuat tiga simbol berturut-turut, atau fokus pada pembuatan tiga simbol dalam satu baris sendiri.</string>
    <string name="howtoplay3">3. Terus bergiliran menggambar setiap simbol sampai salah satu pemain telah menggambar tiga simbol berturut-turut atau sampai tidak ada pemain yang bisa menang.
        Pemain yang pertama kali menggambar tiga simbol berturut-turut, baik secara horizontal, vertikal, atau diagonal, menjadi pemenang permainan.</string>
    <string name="howtoplay4">4. Terus berlatih. Bertentangan dengan kepercayaan umum, tic-tac-toe tidak sepenuhnya permainan kesempatan.
        Ada beberapa strategi yang dapat membantu Anda mengoptimalkan kemampuan dan menjadikan Anda pemain tic-tac-toe ahli.</string>
    <string name="give_a_name">Berikan Nama</string>
    <string name="player_one_name">Nama Anda</string>
    <string name="player_two_name">Nama Teman Anda</string>
    <string name="cpu_pvc">Komputer</string>
    <string name="you_pvc">Anda</string>
    <string name="name_error">Nama tidak boleh kosong</string>
    <string name="pvsp">dengan Teman</string>
</resources>